法律撚入 學術交流 公眾地方打鬥認罪點判

求案例點判 如果證明到只係還手咁係咪冇事？
學術交流